Los costos de mantenimiento por correr el sistema en el estado actual se
presentan a continuación. Asímismo, se adjunta una cotización que puede
ser empleada si se decide degradar los servicios actuales por sus versiones
más baratas disponibles. Optar por esta segunda cotización podría ser útil
si se desea mantener el sistema funcionando en un modelo de prueba o legado
pero no se desea mantener los costos actuales de funcionamiento, ya que
los costos actuales están pensados para suplir una base de usuarios
bajo-media. En cambio, los costos mínimos son para propósitos de prueba
con una base de usuarios baja.
\subsection{Costos actuales}

\begin{table}[h]
	\begin{tabular}{  | m{1.5cm} | m{4cm} | m{9cm} | }
	\hline
		Servicio & Precio & Total \\\hline\hline
		128K	& synctruck\_2020-08-08.sql & \url{https://synctruck-backups.s3.us-east-2.amazonaws.com/synctruck\_2021-01-06.sql} \\\hline
		1.1M	& synctruck\_2020-08-08.sql & \url{https://synctruck-backups.s3.us-east-2.amazonaws.com/synctruck\_2020-08-08.sql} \\\hline
		1.2M	& synctruck\_2020-09-01.sql & \url{https://synctruck-backups.s3.us-east-2.amazonaws.com/synctruck\_2020-09-01.sql} \\\hline
		1.5M	& synctruck\_2020-10-10.sql & \url{https://synctruck-backups.s3.us-east-2.amazonaws.com/synctruck\_2020-10-10.sql} \\\hline
		1.5M	& synctruck\_2020-11-28.sql & \url{https://synctruck-backups.s3.us-east-2.amazonaws.com/synctruck\_2020-11-28.sql} \\\hline
		944K	& synctruck\_2021-01-06.sql & \url{https://synctruck-backups.s3.us-east-2.amazonaws.com/synctruck\_2021-01-06.sql} \\\hline
	\end{tabular}
\end{table}
\subsection{Costos mínimos}
\blindtext 
